大陸唔係上唔到Youtube既咩

點解驚犬記者會個youtube直播全部都係大陸人😅
佢地咁算唔算犯緊中國法？🤭